[求救] 唔知部電腦咩事硬件boot唔起

機list見下,
部機用左5年,
早輪開機時部機突然開得一秒就熄左,
再開過又熄左不停loop。
初時以為火牛有事,
所以買左隻新牛 cooler master v650 gold,
換完成功行到一兩日,
然後尋日又出現無限loop開閂機既情況。
咁我就再試過換左底板粒電,
將火牛既線換過哂,
拆到部機得返
1 x ram, 1 x ssd, 1 x cpu 水冷扇連2 x 散熱扇, 1 x CPU, 4 x 機箱扇,
試過斷一陣電斷得夠耐再開返係行到多幾秒,
當聽到部電腦有開大風扇聲就熄左,
然後又重覆快速開閂無限loop,
雖然砌過部係最簡單, 不過我想知道到底係邊部份壞,
求巴打建議我可以點再去check

機list:
底板: ASUS MAXIMUS VII RANGER
PSU: Cooler master V650 Gold
CPU: intel i7 core
CPU扇: Cooler master MasterLiquid pro 240
RAM: G Skill Trident X DDR3 8 GB F3-1886C8Q-32GTX (原本2條, 拆剩1條)
SSD: ADATA SU650
DISPLAY (已拆): inno3D iChill GF-GTX970 X3

開機有冇叫 入唔入到bios? 自動熄機重開?
cpu fan keep住轉?

入唔到bios, 睇住個底板LED顯示load緊一堆process,
cpu fan 叫有轉動過,
過左兩至幾秒就會自動熄機, 然後又reboot過,
reboot過程個cpu會着, 但都係跟住一齊熄機

會唔會係sad 壞左
我係automatic repair loop 就係壞ssd

我而家個ssd都係最近先買, 前個兩日換左牛個陣都load到野, 我覺得機會細D
另外我都試過連個SSD都抆左佢, 但都係有以上情況

有冇試過淨係行底板？

入唔到bios = 死mb

剛剛試左, 剩係得底板同cpu行, 冇bios, 塊板有load到process, 去到Qcode 20 之後出現Qcode FE (20 同 FE係本底板說明書冇解釋), hold左一陣就自動熄左再開, 然後又hold 住FE一陣又再熄左, 每次Loop都係FE hold左一陣

check cpu heatsink

難道避免唔到要升做DDR4既命運 仲諗住部電腦可以再頂耐D

個heat sink 就係個cpu 水冷泵，我估出20係佢冇開cpu重覆行咗幾轉所以太熱出呢個code?
頭先攤凍一陣再開就冇左20，都係load啲process 去到 Qcode 17就入左Qcode FE

bios都入唔到 mb gg 先起版拿去代理check吧

據說灣仔駱克道有狗迫寶寶跳樓，要fact check

剛才試過底板+CPU+RAM一齊開, 可以入到bios, 咁我之後應該點做?

重插ram